南亞仔, 我睇錯咗你

我睇錯咗你

土生土長同拎住行街紙係好大分別架

你仲叫人南亞仔

你係第一個令我對南亞人改觀的人

香港人

南亞巴打勁

呢個以前同佢打過籃球 好好人架佢

佢自己都話南亞人分兩派
呢個係真·香港人

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

思想講野勁清晰

成個周柏豪咁

可唔可以叫啲南亞幫唔好偷野

南亞Pakho

南亞尋晚先搶完iPhone
頭主post嗰個係香港人
留意番

Ust

都係個句 唔好用種族分人 用行為黎分佢係咩人

"裝修係高效，但需謹慎
貴重物品店建議只噴罪名/標語，
中英對照，傳媒影相=文宣
請先起店舖底，勿誤中副車e.g.上海商銀為台資"

見過佢，佢真係好有心

咪係
斬義士個D好多都係南亞佬

連登仔真係易比人呃

佢比我更加香港人

［裝修指南］維港沿岸篇

偷野都唔割
南亞人都係手足

香港人加油

樹大有枯枝 每個地方有好有壞

推 多謝香港人

慘，連登仔好多右翼，好危險

尋晚偷嘢嘅南亞人當然唔啱，但唔代表全部南亞人都係壞人。
片入面嗰位南亞係好人，亦都唔代表全部南亞人都係好人

香港人一樣有黑社會、廢老、藍絲，我哋真係唔應該用種族去歧視人。

屌你老母，死南亞

連登人成班死右翼，racist，唔死都無用！

好心你地咪用種族黎分人啦
有班香港土生土長咪一樣賣港奶支

用價值觀先係正確既事
南亞仔最大問題係好容易走錯路入黑社會

你死全家啦

睇完都好感動。堅揪！💪🏽

真香港人

你係真正有良心嘅催淚彈，
再咁落去香港遲早水浸

我認為一定有南亞人係借火打劫
正如昨天我地都有見到黑衫中國籍男子喺360 又食又拎
呢D人係社會敗類係毋庸置疑
呢D人俾人捉到後被鶳我都冇話可說

不過
我希望所有香港人可以團結
團結唔係淨係示威遊行抗議
而係需要建立我地應該有嘅香港人意識同價值觀
是其是 非其非
示威遊行完仲有人執垃圾做分類
有人會無條件派口罩接放學
有人會走甩左之後傻更更衝返埋去救人
呢D 種種嘅價值係應該繼續發揚光大
而唔係比中國大陸個種低劣嘅思想荼毒

都希望大家分化香港人
香港人宜家最需要係團結反抗 對抗暴政
邊個有共同價值觀嘅就係自己人
理得佢係南亞人

廣東話仲講得正宗過我

巴打係香港人
我亦見好多南亞巴身體力行出黎

保事實上有更多南亞係壞分子
收錢打人斬人

所以是否香港人不在乎皮膚
而係歸屬感同良知！

我成日以為ust南亞仔係假膠
邊有南亞上連登

可唔可以唔好以鄉下稱呼一個人？
好撚令人反感。我地之中好多細細個由大陸落來，唔通又叫廣州/上海人？
出得來抗爭，就係「手足」，只要你熱愛香港，就係「自己人」！

運動成功後，一定要清算連登racist右翼

南咩亞姐
你會唔會話自己係華裔香港人
喺香港，講廣東話，尊重香港文化同價值就係香港人
唔需要分咩裔

屌 打錯字

唔希望大家分化香港人
香港人宜家最需要係團結反抗 對抗暴政
邊個有共同價值觀嘅就係自己人
理得佢係南亞人

南亞人土生土長係完全100%香港人
只係望樣有分別者

你估係蝗仔女咩

淨係聽佢啲廣東話我就知佢係真香港人

我屌晒個D 死乞兒

就算係香港土生土長
趁火打劫嗰人該唔好叫自己做香港人
個D 人連仆街都不如

撚有分別

沒有南亞仔，只有香港人

最衰有女朋友

打人藍C都有好多土生土長華人喎
又唔見你講

有人切洋蔥

同行兒女

幾型棍子啊

都唔係第一次架啦
612有南亞仔落場救手足
之前又有南亞仔用滅火筒扮著火嚇狗
大家都識分邊D手足邊D係真暴徒
真係患難先見真情
邊d係人邊d係屎忽鬼
一場反送中露撚晒條尾

睇到我都喊
大家都係香港人喇

到到都有害群之馬架啦 人地都講明分咗兩派人
我地香港夠有藍屍同黃絲 佢地斬人又全香港人都係犯人咩

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

Ust南亞仔

就算輸左 我地都係光榮既

可唔可以唔好起咁誤導嘅標題

蝻同南亞手足係唔同人種

支國人同香港人都係唔同的

手足

Respect

We are Hong Kong
Brothers

但佢d同郷偷iphone

佢分分鐘比我更愛香港更願意付出

講到依到好慚愧

係洋蔥攻擊

一樣米養百樣人

你有上連登
想同你講聲多謝
你係香港人，係手足
將來光復喺煲底相見

大家都係香港人

依個係真香港人

一齊做同行兒女
一齊救香港

巴打好型

香港黃皮膚嘅都分兩派
人就係咁 好正常嘅
你係真香港人

印度咪南亞囉屌你

屌 我椰巴一世英明
流左粒馬尿

希望手足可以睇到
我睇到眼濕濕
多謝你

仲係接受唔到佢地

佢地依家都係香港人黎架

巴打！！

南亞版周柏豪嘅樣貌

以後唔再歧視南亞人

UST香港人

南亞洲拍豪

與此同時，東方白粉報又用標題分化社會。

推

與此同時，東方白粉報又用標題製造偏見，分化社會。

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

每個種族都有害群之馬 正如香港人都有一班盲目撐警嘅藍絲 唔可以因為呢一撮人去話哂整班人 南亞人有好有壞 香港人都有好有壞
希望大家要分清楚 唔好因為一單半單嘢而改變對整群人嘅觀感
多謝呢位南亞裔 真香港人嘅巴打

Yes

南亞手足，係自己友 香港人。

V

每個種族都係有好人壞人

擁抱同一個信念，愛香港既，就係香港人
不分種族膚色

發夢見過有前線南亞巴

你係香港人！

琴日見對有南亞手足主動叫停同鄉唔好影相拍片

不論你身份 膚色 國籍 岀身，只要你擁護香港嘅價值 你就係香港人

大家都係香港人 香港人加油

睇第二次都喊得出

不能同意更多

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

Hongkongers

Show Blocked User - 肥婆食屎狗P
不孝子，睇著自己老母先啦

可以做正當行業同唔可以既分別

其實對人影響好大

多謝你呀巴打

聽完好感動...
多謝南亞巴

睇到喊咗...大家都好迷茫唔知可以做到啲咩，但無論如何都要堅持落去，點都好都要撐住

睇到眼濕濕

係唔係香港人取決於佢嘅價值觀同行為

催淚到

岀得黎既都係手足！！！
南亞手足！！

點解要 set member

屌你老母，死支那

收皮啦撚屌，你係咪打得少呀
人地有良知呀，你呢？
一味係又屌唔係又屌
冇人會再俾你呢啲淨係識放低句屌你老母然後再歧視人既垃圾分化到
因為你只不過係一個只會見高拜見低踩既社會垃圾

同行兒女，無分性別、種族、宗教。
有相同信念，就是家人。

喊到仆街

我老人老狗睇完喊到仆街

流淚了

多謝你 香港人

真香港人 係冇分語言 冇分膚色 冇分來自不同國籍

聽到佢講最尾個句真係喊出黎

香港人!!! 一齊加油 唔好喊啦 我地會贏架!!!!

香港係睇行為 唔係睇乜乜人

希望有人翻做英文
比大家知道咩事

最好偷晒班狗官黑警成副身家

都係個句 唔好用種族分人 用行為黎分佢係咩人
1

屌你，喊撚左

真香港人 係冇分語言 冇分膚色 冇分種族

型撚過周柏豪

比個like 佢

TG

拉
樓主加密戴頭盔 但佢地未必有 ac
可能係分化

琴晚睇live有南亞手足
又有南亞賊搶野偷野

唔可以一碌鳩打晒

你老母做雞添，你唔去話佢？

Agree
我都有改觀

香港人，都有港豬，藍絲同狗。咁係咪都要屌你老母？

加油

Lm

頂 睇到好想喊

屌你老母有啲喺香港土生土長嘅華人，
咪又係日撚日喺度嗌打死曬啲示威者、支持警察開槍？
有香港人精神就係香港人。
唔係膚色血緣可以定奪嘅嘢。
咪再帶有色眼鏡睇人。

一向都尊重

重要既字唔好會員加密啦屌

we connect

南亞手足 如果你見到依個post
我真係想講 我地好多謝你
你地熱愛香港既心 比起更多住起香港既人更加香港
依一場革命你地都付出左好多 唔需要自責
希望他朝有一日 我地能夠係煲底相遇

死嘢丫，搞到我男人老狗都眼濕濕

講哂我想講既野

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

喊撚咗

係歷史入面 我地都係光榮

南亞裔香港人 我地一齊為我地既家 香港抗爭

喊左

有無人同我一樣覺得呢個手足好撚似周柏豪

關於南亞仔之稱

一定會有班害群之馬嘅，好似香港人都有藍絲一樣

利申 真香港人不分種裔

港人有愧

香港人！

巴打 You are definitely 100% HongKonger

第一次覺得南亞人咁撚型
I mean 外表同態度

so true

一路睇 一路喊

多謝你

Pish

南亞裔香港人

屌你HI,南亞仔肯定係法西斯種族主義者嚟.
你土生土長,話知你係白皮定南亞,你都係香港人,香港人話同香港人站在一起,咁係唔係語病? 用英文講過.

咩族裔都好,首先係香港公民

佢啲咬字仲清晰好聽過好多香港人

南亞巴

屌你,咁未一樣係香港人........

岩 香港人黎

咬字清楚過大部分腥港人單憑依點就已經係自己人

一dd 啦琴晚先偷完iPhone

睇到喊撚咗
生如斯 長如斯
大家都係香港人
如果喺街見到你我會同你打個招呼

一路睇一路喊

願榮光歸香港

AggerrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrreggA

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

嗰班應該係佢講嘅另外一班 只為錢

為香港岀過力嘅個就係香港人

多謝

我地無體諒過雄哥

我企係條街琴睇到依條片

有兩次都差d滴左眼淚出黎

多謝你 你係香港人 都係我手足

Omg........

我地
都係
香港人

唔好被憤怒蓋過應有嘅理智！
要防！肯定會有歪念撚玩嫁禍！
否則，歪念撚會得口實而達佢哋分化目的，並會失沉默群嘅支持！

推。一樣米養百養人。

UST

多謝你為香港付出

真香港人無分種族

我理得你大陸定非洲過黎

UST？

我身為一個巴基斯坦南亞裔 我明白我哋當中有好多唔係好人 有啲攞住行街紙 可能有好多新聞都關佢哋事 我自己每次睇到呢啲新聞都好心痛 我心痛嘅唔係佢哋就出嚟做衰嘢 而係全部南亞人都俾人定型為壞分子 我細細個甚至而家都有好多歧視 每一次出街搭地鐵都有好多人會走開 好多人連住個鼻 不過我冇所謂 因為我仲相信 會有香港人認為我哋係手足 6月9號之前我一直認為自己係巴基斯坦香港人 但係6月9號到而家 我去過好多個遊行 當中真係發覺香港人好有愛 齊上齊落個感覺果下我真係feel到我融入左你地 同事我亦都好明白仲有好多南亞人仲未知發生咩事 無奈佢哋語言嘅不同 生活嘅艱難 令到佢哋唔清楚發生咩事 我自己比較好彩 一出世就喺主流學校讀書 同香港人一齊接受中文教育 認識左好多香港朋友（差唔多80%都係香港朋友）有時我見到啲南亞裔仲未知發生咩事果時 覺得佢哋真係好撚蠢 不過諗深一層 呢一場運動上真係比較小人理佢哋 好少南亞裔嘅文宣 (我自己只係識講唔識寫烏都語) 相反班Popo 真係會主動接觸佢哋 成撚日發埋啲假嘅訊息比佢哋 話比佢哋聽嗰度有人搞事唔好去 更加唔好加入佢哋 令到好多人都有呢種誤會 每次我見到呢種情況 我都盡量會走去屌醒佢哋 希望佢哋可以了解到成件事 可以比佢哋自己分析成件事嘅對與錯 亦都會同佢哋講香港真係唔會再輸 因為輸咗嘅話嗰個已經唔會再係香港 🇭🇰
最後講返句
光復香港 時代革命

流馬尿

推爆你老母

非常欣賞佢
真香港人
但我見到元朗嗰啲南亞人喺我地抗爭時只掛住𥄫女無幫過手
平時又偷又非禮又搶又嘈

手足
兄弟
香港人

兄弟一齊爬山

香港人黎架呢位

真香港pakho 我愛你

同行兒女都係香港人
睇到最尾真係忍唔到
香港人, 煲底見

唔好講世仇 喺香港我哋唔分巴基斯坦印度嘅

連你都唔識寫咁都好難怪好少南亞語系既文宣bo

岩
=藍絲只識用黑衫後生專稱示威者
唔好同佢地一樣唔思考

好型

香港人又可嘗唔係分呢兩派

冇計 我自己香港出世香港長大 你叫我寫廣東話文宣我OK 但但烏都語真係好難寫 我識好少好少

Hi, 我哋都係屋企人啊

後生南亞裔香港人多數係撐我哋，佢哋知道自由嘅可貴並土生土長，對香港有感情
這些手足比藍屍廢老更加係香港人

有冇英文好既巴絲，譯完推上去twitter
同世界講香港 不分語言 種族 膚色既多元文化
外國好鍾意依味野

人地都無嫌你係豬乸種,又或者係英殖美帝
港人其實唔止七百萬, 地球各角落都係,而且係各個種族.甚至去到曾係香港長期工作過嘅泰妹..........都係香港人嚟.肥彭都可以係香港人架.
睇下幾時D 師兄可以全部歸位啦.

我都有睇呢段片, 多謝呢位南亞仔
其實大家唔好俾佢哋個種族影響到, 每個種族都有賤種、垃圾
香港都有唔少仆街賤種

Push

佢應該睇到哩個post
多謝你 100%香港人

好撚感動

睇到眼濕濕 雖然你個根係南亞
但你冇拎香港福利 有正職 愛香港 你係真香港人

推比巴打睇

以後可唔可以叫手足南亞bro

睇撚到眼濕濕

堆

南亞巴打

100%香港人

我覺得已經唔需要再講明南亞手足
佢已經完完全全嘅香港人手足

真正香港人

push

做咩喺度放催淚彈

Up

就算今日我地俾人扼殺左 他日係歷史上 我地都係光榮架

痴線，喊到傻，佢比好多人更愛香港

昨日都有幾個南亞女仔，
著住校服，係西鐵站橋下派口罩

仆街睇到我成屋人喊曬口

我明你感受呀巴打
我哋都係香港人
利申：混血兒，身同感受

南亞手足
知你有睇連登
謝謝你

好小見南亞手足喊
佢真係好愛香港 我地嘅屋企

佢廣東話正過我地好多人

你係真香港人 你比好多所謂嘅香港人更愛香港

尋日沙田戰區拆石門嗰陣聽到有南亞手足係咁叫光復香港

南亞巴 - proud of you!

人地叫香港人

唔好on9啦 冇話真唔真 佢地不嬲係香港人

一齊抗爭，一齊爭取民主＆自由就係香港人

做緊地盤一直覺得南亞好多好人好鍾意幫人

佢比好多土生土長既香港人更似香港人，身邊好多香港出世，但係係港豬

把口食左屎？
Diu，睇你個名應該真係食左

樓豬標題黨
只係睇到一個香港人嘅訪問

係咪要打英文

呢啲先係真真正正嘅香港人

睇到喊 ，好感動
好多謝你嘅付出 香港人加油 !

比好多所謂香港人更愛呢個地方

真香港人係唔會理佢係咩種族，只要係真心為咗香港努力同付出嘅就已經係香港人。

各位文宣手足整多啲其他文去畀其他人睇，因為香港自古就係多民族融合，有好多印度，巴基斯坦同尼泊爾人已經扎根香港好耐。所以希望文宣唔好只顧外國，本地力量都好重要

睇到喊

男兒淚....

tg

我成日都講，南咩亞
人地都係手足
都係兄弟

樹大有GG，無計。

10月1日, 我都見到有幾個好大隻既南亞手足

愛香港、珍惜香港、守護香港嘅利益、價值、文化，就係香港人，無分膚色、成長地、出生地、國籍。

香港唔只係一塊土地、更加係一個理念、價值同共同利益。就算而家香港呢塊土地被核彈炸左，香港人一樣可以去買一塊新地建立新嘅香港。

香港係移民社會，香港人係一個有愛、包容多元嘅概念，所有永久居民，無分種族、祖籍、出生地、成長地、語言，就算一個黑人係非洲出生成長，移民黎香港，對香港有感情， 願意守護香港理念價值，同融入香港，捍衛香港利益，就係香港人，就係我地自己人。

利申，父母中國移民香港，阿哥1歲半移民香港，本人香港出生成長。

香港人黎架
做咩對我放催淚彈

仲叫南亞人？改叫 香港人！

你地係香港人。我地手足。我地的朋友。

手殘負皮sor

101

大學讀書時同班有南亞同學，因為佢哋講英文所以好少同學會走過去同佢地講嘢，但佢哋心地好善良同好helpful，有tips 會主動share，甚至見大家做唔切會share自己份功課

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

你比好多香港人更香港人
香港人加油

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠
不搶劫、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業

呢位只係其中一位手足, 少數.
如果爭取到佢地成個民族, 一來一回爭好遠

聽聲同語氣覺得佢好溫柔

請大家訂立軍規

一路睇，一路同佢一齊喊
眼光闊大， 佢從呢個世界嘅角度去睇